有無新職業愛國師？ 負責愛國，打洋鬼子，煽風點火

咱們去負責愛國
煽風點火， 挑動中美twitter 對立
不過唔識扮愛國師有無教路

我建議你加入忠義民團